雪櫃的選擇

日立 R-SG32EPH
三菱 MR-CX35EM
伊萊克斯 EME 2600MG
三款嚟講邊部噤用啲
會推薦邊部？

三菱

Whirlpool 同 frigidaire點?

之前部雪櫃用唔夠一年成日雪到d野結晒冰，換左惠而浦三門雪櫃之後，就冇再有e個情況，佢中間果隔可以獨立溫度，我媽鐘意用黎放藥材；而且佢都有幾多模式可以揀，包括速冷同智能，最緊要係除到up味，放隔夜野都唔怕！

frigidaire又係結冰
但whirlpool有人話易壞，唔知真定假

日立定三菱好，下星期買

我覺得
唔止係雪櫃
其他電器如果諗唔到應該買咩牌子
基本上買 panasonic 都唔會差得去邊
呢個牌子我認為係極少數仲係有良心，有技術嘅企業

家電已經係下欄野
好多名牌都係代工

點解咁講？三門雪櫃嚟講，我屋企只可以放到日立或三菱

電視仲肯做5年保真係得佢

一定係日立
韓國三叔LG狗也不屌

電視有5年保, 都算有良心

睇下消委會D報告 冇伏

呢幾部揀，我揀日立
如放得到panasonic都可考慮

應該都係買日立，其他2部冇得改門較

日立

日立近排出左批新model

咩model

佢官網有show出黎，新個d有個new字，model number好似係P7同P8尾

屋企想換雪櫃, 求參考

呢位手足口味同我差唔多你最後揀咗邊部?